{
    "Name": "Alejandro Cervantes Bueno",
    "Location": "Valencian Community, Spain",
    "Experiences": [
        {
            "position_title": "CEO",
            "company": "HAMPA STUDIO",
            "duration": "24 yrs 7 mos",
            "location": "Valencia, Espa\u00f1a",
            "from_date": "1997",
            "to_date": "",
            "url": null
        },
        {
            "position_title": "Ilustrador/Animador",
            "company": "Autonomo",
            "duration": "4 yrs 1 mo",
            "location": "Valencia y alrededores, Espa\u00f1a",
            "from_date": "1995",
            "to_date": "1999",
            "url": null
        },
        {
            "position_title": "Animador 3D y 2D e Illustrador",
            "company": "Green Planet",
            "duration": "1 yr",
            "location": "Valencia",
            "from_date": "1996",
            "to_date": "1997",
            "url": null
        },
        {
            "position_title": "Dise\u00f1ador e Ilustrador",
            "company": "Star media",
            "duration": "1 yr",
            "location": "Valencia",
            "from_date": "1995",
            "to_date": "1996",
            "url": null
        }
    ],
    "Education": [
        {
            "from_date": "1995",
            "to_date": "1997",
            "university": "Universitat Polit\u00e8cnica de Val\u00e8ncia (UPV)",
            "degree": [
                "Modulo 3",
                "Ilustraci\u00f3n/animaci\u00f3n",
                "Animation, Illustration, Direct, Art"
            ],
            "url": "https://www.linkedin.com/school/12242/?legacySchoolId=12242"
        },
        {
            "from_date": "1990",
            "to_date": "1994",
            "university": "Instituto San vicente ferrer",
            "degree": [
                "Bachillerato, COU",
                "Instituto",
                "Bachillerato General y rama final de letras puras."
            ],
            "url": "https://www.linkedin.com/search/results/all/?keywords=Instituto%20San%20vicente%20ferrer"
        },
        {
            "from_date": "1990",
            "to_date": "1991",
            "university": "Escuelas de Artesanos de Valencia",
            "degree": [
                "Preparaci\u00f3n Bellas Artes",
                "Dibujo y Comic",
                "Curso de 1 a\u00f1o para mejorar t\u00e9cnicas de dibujo al natural y dibujo para Comic"
            ],
            "url": "https://www.linkedin.com/search/results/all/?keywords=Escuelas%20de%20Artesanos%20de%20Valencia"
        }
    ],
    "Linkedin_url": "https://www.linkedin.com/in/alexcervantes?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAAK8ROEBHDKlTFRqtwr_UF9MoKWQugFKml4\n",
    "Contact_url": []
}